其實點解香港d潮人界既明星全部都係藍屍黎既？

陳冠希
余文樂
周柏豪
陳偉霆
王嘉爾
郭富城
吳彥祖
angelababy
全部都藍到發黑，全部都係潮流icon或者model，甚至自己創立時尚品牌
係咪潮流興奶共 所以潮人都要跟住奶？

錢
完

陳偉霆 潮人 ??

諗下娛圈背後邊個係大佬

行得最前最潮嘅明哥係真黃

是人民幣，我加了人民幣

daniel wu 藍到黑？
how so? what did I miss?
印象中都只係離地左膠

強如lv 都要搵大陸星做global barnd ambassador
市場就係一切

成堆冇art 既artist

郭富城係潮流icon?
Any肥，人民幣

郭富城都藍?此POST已完

問下香港人自己點對呢班明星先啦

btw, 郭富城 吳彥祖 係撚藍咩屌你老母

佢創立左潮牌，係大陸潮流教主

香港打左成年一句聲唔出 美國blm即刻瘋狂發炮
而且美國有個支那婆比人笑唔識英文 佢即刻民族主義上頭屌人辱華

娶大陸婆 仲要原來比天王嫂訓練營當傻仔咁釣
而且長期大陸發展
唔係藍係咩 收皮啦傻閪

娶大陸婆
比天王嫂訓練營當傻仔咁釣
長期大陸發展
= 藍
你就係真傻閪啦

喂喂, 做咩打中文呀屌你老母

試下調轉諗
面對“批鬥師”點會轉到黃
依家有人想行日本苦行憎條路

以前連登笑得最多既吳亦凡

反而最唔藍

連登仔又炒車

鄧達智係黃

吳亦凡 太skr了

收皮啦你 成撚日借蕭若元出嚟攞存在感 祝你死全家

藝人就係比平凡人更加追名逐利而入呢行
追名逐利自然附帶趨炎附勢既個性

吳亦凡點會唔撚藍啊 又護旗手又撐警又台灣是中國的

咁就叫藍到黑